制裁崩牙駒｜崩牙駒操唔純正普通話拍片 促美謹言慎行

綽號「崩牙駒」的澳門知名江湖人物尹國駒及三間由他控制的公司日前被美國財政部制裁，指他為政協委員，亦是三合會組織14K的頭領，在北京的一帶一路倡議的背景下，在東南亞擴張其犯罪活動。據知尹得悉被美國制裁後，在微信朋友圈留言指「一切反動派都是紙老虎！」，但至今日再公開一段長達1分15秒的片段，揚言熱愛祖國，又指「協會」未曾假借一帶一路名義從事任何違法行為，促請美方「謹言慎行」。

黑社會都有愛國的

condomed啦傻鳩
連普通話都講唔正點當你自己友
而家土炮又憎你北佬又憎你

華姐話錯你？
華姐唔啱！？

幾時到洗米華

連黨旗都有

擺明係黨員

哩條黨員申明咗狆拱即係販毒運毒販賣人口嘅黑幫。

美國: 我係唔慎言，咬我食?搵人斬我?

比負評嘅5毛賤畜死全家啦

邊撚個啊你
睇口交部睇上腦諗住拍條片玩戰狼交外啊
口窒窒稿都無份 衝出來柒
夜啦龍二哥 收皮啦

華大嬸想割
佢仲掛黨旗
係咪想陷共產黨於不義

党快d救我

後面枝旗仲惡過前面既人啊

睇死佢兩支旗都係尋日先買

侵侵好驚驚

再嘈就醒碟肉醬意粉俾你嘆下

着埋件壽衣出鏡，好撚唔老黎，命都唔長。

Pompeo: 你大我呀.jpg
區區黑社會馬仔想嚇鳩美國國務院

愛国的都是黑社會

用美語la pk

即係洗米華已經入咗黨啦

黑社會係國家代表。

on99
一個黑社會警告人地國家，
我理得你做到龍頭有共照，成件事就係等於加入左YMCA既市民，比個頭銜你都係犯罪分子

奶共d煲東瓜咁撚樣既喂，識唔識唱國歌架

大佬唔講呢d，屌你驚告人地國家都講番英文啦
講煲東瓜比邊撚個睇

盲字都唔荒識多隻 學人做文化協會創會會長

啲黑幫人物發咗達之後
心底裏仍然好自卑
好鍾意搞埋呢啲會拎啲虛銜
希望人哋唔會覺得佢係爛仔

condom 駒

呢件龍袍係咪尋秦記見過

套戲真係好寫真，支國好似禁播。

本身出咗冊好地地就過埋下半世就好啦
堂堂大佬走去做小丑

壽衣？

华春莹：…这个人是黑帮头目。

來源：

頭目

駒哥：我對妳痴心一片，妳當我黐撚左線！

人地都走去拍下片，香港嗰班支那狗就淨係出垃圾聲明擺明想人制裁啦

件衫幾型呀

似係訂做的

其實佢係唔係政協

Youtube好多大陸影評講呢套戲

杜月笙說：不是政府人士，永遠不要去做政府的吹鼓手。因為吹鼓手在政府眼裏永遠只值一個夜壺銅鈿。尿急了拿出來用一下，用完了將夜壺放到最角落地方。你吹得越起勁，不僅公眾看不起你，政府更看不起你。所以吹鼓手都沒有好下場。

係條垃圾真係有料就正正經經讀書啦

黑社會文化嘛，又係喎。

阿爾蓋達咁拍片警告人哋國家

駒哥帶領做義和團打柒洋鬼子

咁佢只係得錢
亦只有期望用錢改變其他人對佢嘅睇法
諗起《古惑仔之少年激鬥篇》有一段
大佬B同陳浩南佢哋講
好多江湖大佬發達上咗位之後
開始走入上流社會圈
着名牌、飲紅酒想扮上等人
但人哋一知道你個底
你點扮都無用
一日古惑仔
一世古惑仔
上流社會啲人永遠都係睇你唔起
始終覺得你係死爛仔臭黑社會

小小gangster可笑可笑

唔知以為習近平發表緊「重要」講話

販毒販賣人口嘅黑社會，好難唔割

中共應該仲查緊佢手頭有無咩資源落左佢手
佢知太多/想潛逃 隨時國安殺埋佢算

你有冇mq-9先? 頂多咪拎把老牛 垃圾黑社會

屌你老母普通話都講唔正學人講愛黨

呢D垃圾存在真伙係多撚餘

入到境先算啦，成班爛仔英文都唔識多個

BLM antifa 14k

牙崩咗先口齒不清姐，連登仔毫無人性

你地講蝗語講到咁差點奶共？

講埋自己係共產黨啦，唔係點照你啊

駒哥又想炸邊個部車

駒哥想申請變肉醬

你睇吓啲50後賤種畜生個個都係有一個通病
塊死人面腫撚過乜咁

葡國佬廢先比你搞到姐

搞美國佬?

美國咁強盛

香港政府揾咗黑社會做代言人咩

支那中國共產黨就是土匪

我明啦!

共產黨 + 中共旗係後面
咁嘅擺法代表自己係官員或者係黨員

得罪大佬美國應會好麻煩，全國道友大暴動

左面黨旗 右面國旗
黨大於國?